【發爛渣】張智霖鬧爆歌手冇教養

張智霖大爆即刻答應做她個唱嘉賓，因為自己是樂壇人瑞，趙學而是樂壇人乾，之後仲突然大爆有後輩歌手在個唱，表示自小聽他的歌長大，好無教養，他以後不會再做他的個唱嘉賓。

笑鳩死，畀人講中要害。發爛渣！

係咪講緊呻哥？

男人都狗都唔認老 收皮啦

報紙話講緊鳩拍豪

死老餅仲以為自己好後生

條友成日以為自己大明星，冇大台俾啲好角色佢做，佢只係一個三線奀星

佢自己都話自己人瑞 咁都唔認老 仲笑趙學而樂壇人乾

最撚憎呢件張智霖，唱歌又唔係好聽，做戲又唔係掂

講事實佢又嬲

俾人笑老嬲嬲

On9
咁到叫冇教養

咁都叫冇教養

又冇講錯，而且唔係咩貶義啫

自細聽你唱歌<----哩句唔係讚緊佢咩

通常後輩都係咁樣擦前輩鞋，有咩問題

除非自己知自己事，根本無咩歌俾人聽

語氣係點先 講笑定認真 有d人會扮嬲

who?

1999到呢
小學雞作文都好過呢篇野

Chilam接住再話：「你係少數歌手上台，唔會話細細歌就聽我嘅歌大，佢哋班後輩好冇教養㗎，以後我唔再做佢哋嘉賓喇。」

咁撚小器真係第一次見

現代愛情故事 1991
祝君好 2000
聽佢歌大有幾奇

佢唱果d歌,是但搵邊個唱都紅到

你又唔好咁講，每個演員無個好角色都一樣係奀星

有冇片？佢係講笑定咩

你老婆又好撚好修養咩，咪又一隻無波樣衰扮上菜死臭雞

呢條額高仲要電曲髮既老男人真係好7

講到無教養佢老婆認第二都無人認第一

原來佢1971, 都46-47歲
叫你前輩又鬧 當你平輩一樣比你鬧

臥虎都算出位嘅

咁小氣，仲話做偽人，笑死人

真係未見過有男人小氣成咁

駁唔到😹😹😹
仲有成日ff 自己係男神😂😂😂😂

佢同佢老婆一樣咁黑人憎

睇返蘋果，原文係咁喎

她和Chilam合唱《現代愛情故事》，Chilam笑說：「你係少數歌手唔會話細個就聽我嘅歌大，班後輩好冇教養，以後唔再做佢哋嘉賓，𠵱家我哋都咁高咁大，老皮老肉，樂壇人瑞大戰樂壇人乾。」

好明顯係自嘲喎，咁都可以俾樓主斷章取義嘅？

樓主講啲乜我睇左三次都睇唔明，都唔知點解你地會明

條友不嬲小器

分明係講笑啦

係咪得我睇唔撚明樓主講乜尻

講笑渣

明顯講笑啦

講笑啫使乜嬲
不過.......張智霖有歌嘅咩？？！！

上面班炒車撚

呢條友真係可以用呃飯食形容
想搵樣出色嘅都冇

屌，擺到明講笑啦

人地根本就講笑，樓上班能樣咁能激動做乜鳩野

睇番內文，明顯係搞氣氛

其實講咩細細個聽你歌大 呢啲真係講笑 時常都有啦

佢用自己係老餅自嘲
樓上班人就話佢發爛渣 小器 唔認自己係老餅

樓上班撚樣真係好撚柒

睇樓主將報導砍頭砍尾就知有問題啦

學而自爆被踩冇價值

趙學而前晚在紅館舉行演唱會，陳奕迅、蔡一傑、袁詠儀、廖碧兒、江若琳和男友蕭潤邦等捧場，張智霖（Chilam）擔任表演嘉賓。學而性感上場，她笑說：「女人可以有選擇，𠵱家啲女仔唔夠信心，加啲減啲，我堅持唔加，keep住『好平』如潮，去到老都唔會墮。」她和Chilam合唱《現代愛情故事》，Chilam笑說：「你係少數歌手唔會話細個就聽我嘅歌大，班後輩好冇教養，以後唔再做佢哋嘉賓，𠵱家我哋都咁高咁大，老皮老肉，樂壇人瑞大戰樂壇人乾。」

尾聲時，學而自揭曾遇上阻滯：「有位高權重嘅人同我講『你冇價值㗎啦』，嗰刻我冇跌落谷底，之後有另一個同我講『你唔唱歌唔使死』，所以我曾經講過要爭氣，但爭氣係好難。」騷後學而受訪時說：「你哋估啦，我唔會講係邊個。價值係自己，唔會人講一句，就抹煞自己嘅努力。」

採訪：王連連

【後輩唔識撈】張智霖鬧爆歌手冇教養 呢個人唔通係......

趙學而昨晚在紅館，舉行她入行三十年第一次紅館個人騷，又歌又舞十分有睇頭，她更邀來嘉賓COOL魔張智霖。

二人合唱完後，張智霖大爆即刻答應做她個唱嘉賓，因為自己是樂壇人瑞，趙學而是樂壇人乾，之後仲突然大爆有後輩歌手在個唱，表示自小聽他的歌長大，好無教養，他以後不會再做他的個唱嘉賓。

翻查紀錄，過去張智霖曾做吳業坤同周柏豪演唱會嘉賓，周柏豪又講過佢睇電視劇《祝君好》，已經覺得張智霖好正。

唔通，呢位係......。

更多 壹週刊 文章

垃圾寫手

我覺得其實佢係搞緊笑
連登仔自己認真左

樓豬真係好憎初哥哥咩你

還有富商羅兆輝自曝曾以1個月50萬元的價錢包養「Y姓」女星,他自己透露這個Y就是袁詠儀。袁詠儀聞聽此言後非常惱火,再加上羅兆輝竟然還給袁詠儀的男朋友張智霖打電話,這也難怪羅兆輝後來自己都覺得不像話。

唔知神童輝當年同chilam講乜呢

禾00後都系聽你歌大咋

講事實都唔得

佢自己冇教養炸麻

連登仔連講笑定認真都唔識分，係咪毒L唔識同人溝通傾計？

連登精英

話後輩冇教養都叫自嘲

應該係火影

佢兩公婆出名小氣
又鍾意扮講笑嚟掩飾

周柏豪33歲 由細聽佢歌大有咩出奇

張智霖講咩都唔緊要
但咁多人可以睇得明樓主講咩
d打手多到呢

咁真係細細個聽你唱歌
有幾冇禮貌

表示自小聽他的歌長大有咩問題?

人地明明讚佢都要鬧人

似上台攪gag多,標題黨

"學而這晚邀請到張智霖（ChiLam）擔任嘉賓，雖然各自的另一半在台下，但ChiLam照樣從後緊抱學而合唱《現代愛情故事》，ChiLam笑言：「終於不需要再聽到『我細細個就聽你唱歌』的說話，現在的後輩真無教養，要好好教育一下，我們兩個平起平坐，咁高咁大，老皮老骨。」學而大讚ChiLam保養得宜，ChiLam即得戚說：「使乜講﹗今晚是樂壇人瑞大戰樂壇人乾，你看看你瘦成這樣，我就縮肚縮到快休克。」"

樓主出黎未？

老屎忽唔認老

一見到個topic
就諗起: 三萬蚊過夜 你_ _係雞黎架

乜撚野

乜乜撚嘢？

小氣到

唔無袁詠儀？閪有人識你咩
黎黎去去都初哥哥
哥你老母咩

呢條投共垃圾

連登真係好多真心膠
今日一睇個內容就知報紙玩標題黨啦

雖然唔like佢 但今次睇落明顯講笑

死垃圾，菠蘿雞
初哥哥初你老味
Jayden Jay你老味
一味靠黐

但佢又可以食老本食足咁多年
演戲唱歌無咩成就
演技又唔見爐火純青
但佢又好多廣告商搵佢

搞下gag啫，講少少新一代無教養就起哂鋼，連登仔真係自卑+盲反+小器到一個點

好似樓主加左個發爛渣就代表佢真係嬲咁
其實你地係咪on9成咁
坤哥個次仲未柒夠？

屌chilam果d有無睇下內文㗎

成撚日當自己初哥哥
知自己年紀大就咪走童顏路線啦
依家個個都留so行佬味架啦 仲當自己初哥哥二三十歲呃飯食 好撚嘔心

自小聽他的歌 = 尊重，有歷史，地位高

奶共獌狗錄音機歌手Ｌｏｇｉｃ

人地敬老又唔比

其實條撚樣都幾好運，一首垃圾祝君好，演個爛鬼初哥哥，就夠佢係影壇歌壇玩到收山

幾多星遇到好歌好角都走唔到運

張智霖兩公婆都係好小氣

小器到

有55歲未？

成廿年喇，而家叫初叔叔
一個角色J足廿年，黎耀祥都唔再講柴九啦

連登仔又炒哂車

囉。

事實喎
邊個89十後唔係聽祝君好大
再老啲聽十指緊扣 愛情已死嗰啲
有乜好嬲
同唔覺不敬

邊一句炒車?講黎聽下

我都係咁話

標題好似係生果報自己改。

人地明明自嘲講笑

前年做野接觸過張智霖
好專業同有禮貌

又估佢唔倒喎

佢老婆出名臭四，同鄭秀文齊名

連登仔對人不對事 單新聞咁都要夾硬屌
冇討論價值

作為歌手 張智冧基本上都係唔入流
其實邊有人聽你嘅歌

連登仔

佢出名好禮貌

擺明講笑 我諗得連登仔會咁認真

咁佢都唔好去小鳳姐譚詠麟演唱會
唔歡迎佢呢d後輩

張智霖？我淨係知十月初五的月光囉
果期紅完，仲有人睇佢拍劇咩？

什麼Cool魔？無睇TVB好耐啦

但最弊係佢認為大台冇佢唔掂呢⋯講真，如果唔係初哥哥同Cool魔兩個角色，佢根本係零人氣，但佢覺得佢拍大台劇係幫大台，大台欠佢咁

是但搵個25歲既歌手
聽佢歌大係事實

係就係講笑語氣
但有冇部份係真大家知
條友出名小氣

我就睇到句句有骨 咪睇下佢係咪唔再做年輕歌手嘉賓囉

由佢當年大台cool魔攞唔到視帝 之後訪問講嗰番說話就知有幾小氣